餐廳只可坐一半人，林鄭將救生艇留比藍店

冇人出街食
出街果d都揀黃店食
結果依家又要比返一半救生艇藍店
薑係老既辣

無位就唯有買外賣

無人叫你咁無骨氣行入藍店
唔可以買外賣？
咩時勢仲出街喺餐廳除低口罩食飯

就算黃都係叫外賣
仲有人出街食？

唔識叫外賣?
我拎去公園食唔撚得?

外賣囉 柒頭 邊個叫你入去藍店食呀 用下個閪腦啦
屌你老母

啲酒樓星期六日都好多廢老飲茶

寧願唔堂食買外賣都唔揀藍店啦

屌你咪外賣囉
多人咪自己煮囉

外賣囉
食藍店同買藍店嘢會死架

黃店未必完全幫襯晒
但藍店就必須罷

咁你又唔畀call foodpanda買嘢食呀

等睇幾時廢老幾時冇位嬲到反台

食包都唔撚食藍店啦屌你老母

樓主小學生
平時跟老母落街食飯， 未試過自己買外賣
唔好怪佢啦

食撚左成個幾月外賣

唔識叫外賣?

黃店都唔撚堂食啦
去加藤屋見人10個人一張枱一齊食 恐怖到

咁都可以講到打壓黃店 唔知以為黃店依家下下爆
反而飲茶，大家樂個d就真長期爆啦
d廢老唔撚驚

外賣啦 屌你

唔通黃店坐滿左一半，其餘d人唔識叫外賣拎走食咩

外賣咪得囉
呢個時勢仲出街食一係ON9 一係就廢老冇野做

一係入黃店食
一係黃店外賣
再唔係自己煮
呢世都唔會食藍店